[I/A] PES MOBILE 2021 【334】 大家聖誕快樂～

傳31/12 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

lm

Lm

Hi

#aMerry Christmas 快撚d下星期四啦好嘛

Son

好！

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

樓上堆死毒能

Anyone friendly?

武力留名

新po 一頁

長期冇力

個個聖誕去曬屌女

就入夜，成班偽毒出動哂去屌女

主席，我要求點人數

透明奶油

衰d講句
如果世界上剩返我一個男人
d女人都寧願搞les算

我做過好多改變
到頭嚟d女仍然當我唔存在
係見都當見我唔到呀

叫雞咪算 屌咩女又無手尾跟

聖誕有冇加價

未去買羽毛球板

卡富手榴彈

我要點人數

個頭好似p上去咁，個身=韋拉

連續14場不勝

我射的

牛絲 x 最愛 x ac x 4213 = 屈g

go see?

各位有咩意見可以俾去改善，近20場只有4場勝利

最大宗損失來自一名46歲婦人，她被一名「意大利商人」以甜言蜜言訛稱願意提供700萬歐元讓她投資，但要先繳付手續費，她最終匯近2,000萬元，傷心又傷金。

洋腸好味道嗎

主席
我要求點人數

無左二千萬

ok 我屌完女上黎報到

好多中年人好有錢

屌你牙

練技術

好串

屌你老祖

ok sor
咁一路屌一路上黎報到

I am horny

come baby

OK fk me

講事實
人腳已經好好啦

@牛
200蚊質素

f9配科蘭先屈

冇人講pvp知唔知代表咩

代表做緊嘢

go5go?

唔識睇字？

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

我以為做床上運動

誰又騎着那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

若舊夢 不堪追

死老野

又話自己

後生仔 不知天高地厚

今日個post好靜

日本女高中生畫作獲獎 被指色情惹爭議：遭網民檢舉Twitter帳戶終刪掉帖文

聖誕快樂

得返一堆毒能，同屌完女嘅現充

聖誕快樂巴狗

呀

用日本vpn開game有個j league 活動，手足快打！我依家unable to find opponent

200 coins?

左一腳唔錯

100coin
200 efootball point

屌過

你coins咁少點抽g8

所以依家拎得100得100
之前諗住無咁快又利pool所以抽咗拜legend pool
雖然10抽中咗碧根

我多你20000coins
我就唔打了j league了
好麻煩

有冇人食開火雞🦃️？
中間stuffing 食唔食？
當佢醬咁？

用東京兩下就打完啦

咁係食，呢個先係主菜

20000

食左7-8成飽先發現有stuffings

大家preset team md簡咩好？
國米？

啱啱俾條賤種開波長傳俾haaland搞掂
長傳慶祝狗死全家啦

啤巴點睇火雞揀邊種 stuffings 最好食？

Ac 3W 1 D

eat of course

Mbappe celebration.gif

拿玻里 osimhen幾勁又跑得，又有對好中堅

聽都未能聽過

留意到一生同頓狗冇上過水

真係頂唔順md啲面對面屙尿傳波

死mk

聖誕節竟然遇到我女神，忍唔住偷拍

周初揀AC, 連輸6場，牙朗一爆，後防就穿

仆街樓上打鼻寒 大聲到

Md俾狗打

Boxing day

祝大家聖誕快樂

食左杯麵未

吉吉聖誕快樂

尖嘴覆緊你

無人識你

廣巴對u好失望

冇見一排又逼害我

屌完女

呢個osim俾佢入過幾球，以為廢既

牠tg叛徒 不值一提

狼王

岀面又話限聚多人到仆街
聖誕想diu u

連巴聖誕快樂

下星期謝四 你準備好未

食左大餐

最近如何

啱
25仔需要行宮刑

除夕？
無追post咩事

學友又食女

你出tst食西北風

下星期出Gerrardconfirm左了

聖誕吃了啥

還沒吃晚飯呢 老鐵
中午吃了個麵配雪菜魷魚

真

all in
仆街k社2020 last日都要俾驚喜

一生
我祝你5百抽內中

抽撚爆

晚餐吃好料嗎

也就那樣吧 咱中國人過什麼耶誕

西北風都無得食

我祝佢第499抽中

5抽謝4
500抽沙比
多謝

走啦英國鬼子地方

中what

不怕 這裏遲早是我們中國香港人地盤

係咪g8得，owen無用？

中金波Matip

matip傷完成年踢2場又傷過，打工皇帝

25 dog

Owen不能說垃圾 一般

真的 只過自己的節日

吉怎麼慶祝嗎今天

屌完大學妹？

屌完球王Balotelli

go mei

no

就平常一樣 我每天都是聖誕節

廢老連拆禮物日都咁早起身

小妹都係啱啱起身

你廢青 點同

呢排咁多原神廣告 差唔多節節都有

我都想做廢青

假如你男朋友做公務員，你同你男朋友中學既青梅竹馬係大學同學 因為男朋友既原因做埋fd既入一入黎

呢個會員最近好紅 咩事

一生巴你都係

咪同新女一齊吽下吽下 佛系

琴晚無留言既會員我已經擇左名

自己擇自己名

好多人求婚
尋晚ig 至少4對新人

輸球證可以點做？

sd email去K社

佢地回覆後你再上訴

牛佬黎 不過個女既老返d

例如？

而我不知被女女騎的感覺

老婆死魚黎？

只有我是肥宅

肥就應該岩 不過宅就屌你啦細路都生埋

托迪好唔好用?

新手岩岩刷左佢首抽, 諗緊刷唔刷過追巴迪高

追Cafu啦 最勁rb

咁癲

得左

pes po只有我是肥宅

pes算幾真實，連黑哨都有

托迪x lkk = 近柱角bug

即係唔駛追巴迪高

上條蛇午安

食tea了

戰神你都唔抽？
Bug 級前鋒 腳腳七注

腰痛

最重要係長髮真係好撚瀟灑

申利無

Staycation

watch

上蛇振完夫剛？

diu 得舊炸雞好食

呢啲不嬲好睇唔好食

any p?

今晚打比郡三格全要
朗尼上場，六場不敗唔使講
近況太勁，搞到上場對手臨陣退縮
休息多人哋一場，今晚全取

個個去晒拆禮物 邊個會同你p

小妹都等緊人黎拆我

下星期利IM有謝四

貢能寸

今日星期四未？ 小妹扑暈自己算數 好無聊

any pvp?

愛K 力準備好未？

個黑芝麻吞拿魚配魚子醬
我食完成舊吐返出黎

go?

用咗幾錢

Id?

左一 more

淨tea set 500蚊

除左炸雞
其他都好難食
部分食完吐返出黎

069332454

added me rome

go

差300$就788抽謝四好過

again?

巴打個陣好勁
我連波都傳唔到

咪又係輸

巴打個陣真係好克我
第一次玩pes玩到禁不爽
傳親都撞人

唉

琴日分手既武力表示 單身更好

Take care bro
享受下自由嘅時光啦

聖誕分手Ching take care

錫返

捱過最初就無事架啦
加油～加油～

港女野

今日隔離有一台 條女似30頭 20尾 勁sexy 著拖鞋 同個望落頭髮仲少過洛賓既阿叔一齊
你一啖我一啖咁互喂 喂兩啖又鍚下咁

我特登望下條女 笑下佢

阿叔望落似50尾

幾驚你話阿叔望落似牛絲

係真愛啊

@wai @那星 溝完女未

$$$$$$$$$$$

我用恥笑既眼神望下條女

不過30頭黎講係keep得唔錯

但我估計似二奶或包養多

老豆同個女食飯姐

u on9
幾時離開香港

pes po 有愛
聖誕分手貢癲

日本封關

政府は26日、全世界からの外国人の新規入国の停止を発表した。

日本政府26號起宣佈，除非人道原因，否則禁止任何外國人入境。

頭髮少過洛賓

搖撚準未

條撚準備

明日燈飾必須拆下 換到歡呼聲不過一剎

睇左全民造星未

雲姨

無睇過
我見到有個fd之前參加左

十強？

上屆
唔撚知 淨係見到唱左首單人 同埋有啲同team合唱

出唔出名的

吹下海風

香港維港夜景真係幾靚

你去參加 我撐你

你講嘢咁fun
係都你先啦

preset team md簡左咩

無打

@廣巴
preset team md簡咩好

Md 俾9打

國米

諗緊國米定A米好

國米
傳俾 lukaku 轉身 = goal

屌mama 紅牌

Ben 全民冠軍

邊個空姐拎冠軍？

preset team簡左咩

祖，未得閒打

驚5驚打唔撤

點解打比郡搵唔到link

B費神之一腳助攻拉舒福特

Wai巴點睇 runo 神之腳

過幾日送fp般奴 正

卡雲尼嗰球都靚到

個白髮pk仔嚟

點解卡雲尼爭唔到馬迪爾既正選？

卡雲尼得1埸正選

馬迪爾有9埸正選

賣pogba ，馬迪爾，買華拉尼

曼可奪英超

牛幾時pvp先

最愛單身

咁早紅左件有無戰神卡

睇朗尼應該會換人攻上去，不過俾人sm 緊數據上

diu完女未

u mk son

he diu女48小時

收皮啦你

佢呢d唔夠飽
大大舊先夠飽

希望有得拎反個本
最好一個反擊搞惦

想俾u收皮
想go u

個紅牌點紅下半場兩邊0射門

今晚車仔收牙狗皮我立刻down番同你玩

無link睇365炸
拎得反個本就推晒落車仔度

同愛華頓，送錢

咁易咁u down定都得
換定普板球員等u

我之前有個新手ac未del 有t9路明

同路就好
車同愛以半博全盤馬會送聖誕禮物

fk u有正野收埋
車果場可能半場就go得

車仔真係半搏全 至少輸半

一生

成班偽毒去哂staycation

只有牛絲肥宅食火雞

轉左高水半一
仲好最少贏半格唔洗豬半

學友車定阿

ww go?

車迷

Pk 俾人絕殺破金身

戰術換進攻同防守好似無咩分別

睇車仔啦

呢度咁多車迷

補5分鐘去到加7俾人入

黑哨

一條心車

買多條回血

車路士 車路士 車路士

廣巴推介得好

睇波ing

半大回血

唔想玩咪直接講囉

阿仙奴球罰球好撚令
一野轟埋去

要靠阿記開

吉吉真壞

垃圾車

Daddy 番去教轟喇

瞓得

前面未岀auba pepe
車cup得唔得

2:4 一世球迷

$1700 6個人

車呢副牌對呢隊阿都唔夠踢

其實达狗拎住蔗渣價錢
燒鵝脾嘅味道
真係值得繼續

拎左3分己經距離降班區好遠

打preset team md 對手隊隊都係祖記= =

me 2：3 ok買波衫印基奧

Ac不敗

繼續
牛語帶雙關

3:0

第二同第三球都射得好撚令= =

入左一球收左阿皮係咪有得go

go？

團長hi

有冇買車

ok

好撚慘 睇場深夜西波

阿巴謙今季都入左6球

送12m佐仔都唔入

好似要賠八十幾萬

馬迪爾
again?

ok last

p牌仔爆經了

上半埸末段朴智星 瘋狂連環逼搶

少女的祈禱

pvp?

Go?

go me rome

Go

入game

Again?

綠箭khan一射就入

一開始比你禁住屌
完全壓住黎打

有冇興趣黎多場

有d教練係無分別 不過有d就有好大分別
csnto個個 係一個防反 一個控球

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成日糧..不過ok la....食黃店係咁架啦....

Who go

錫飛聯又輸

發現佢成日末段失波

點解成日向下都控制唔到個龍出迎
明明無球權都淨係畀傳波

好撚弱智 好多時人地long ball
你係拉極都拉唔到個龍出黎 隻cb又睇住個波過頭

仲未知 可能2月 可能summer先走

老老實實 如果係咁不如唔好再搞黃色經濟圈

而家風向轉咗

不過講珍，其實唔算貴拉，大丁食個沙拉都幾十m，呢度只係千7真係蝕住做

似係間餐廳吹雞 轉風向

碟意粉 元朗有間大廚都係咁既份量 應該仲好食 賣$5x

你5毛

即係你叫個pizza六人餐淨係影啲雞翼、薯格
一兜飯一兜意粉話唔夠食
咁個pizza呢？
正常你食一件牛柳，點都半飽卦（出街食一個main既份量）
加埋啲意粉沙律做side dish都係一人少少

d人好惡

我嗌過佢個4~6 人餐，份威靈頓牛有6人份唔鳩影？個度都千二啦？ 佢d 意粉盒細但好深架喎，JB 我由紅廣開始食，條偷圖撚咁樣屈9 人好唔公平喎，件事發生左，我問老細佢有退錢喎，咁撚樣公審算點？

JB 係有養手足，你地自己去門市睇下d 小朋友，食晒野屈人退全數，老細養個藍絲都係人啦下嘛？唔洗出糧？

用晒gp都抽唔到金雲巴士頓

3抽

最陣

係都抽戰神
腳腳七注 你唔係唔抽下話？

戰神完勝

身為第一個擁有戰神嘅人，
戰神等於垃圾

新手刷到戰神 不過送果3 張legend 卷中簡尼 朴智星 同 中村俊輔...3 隻都好似一般

朴智星好好用
無限氣逼搶

而家連登已經變咗黃色呃錢區

課

pes我已經無野想要
連＄8都無課

垃圾gay巴

啤巴打右中場好冇

你唔係有隻舊喇咩

啤 速入

條女ig?

紅告紅路明真係好勁

help u see see？

Pes 3巨頭點會咁易比你估到

團長

卡富，托迪，son
托迪遠射快到鏡頭都捕唔到

佢咁樣鳩up 幾句就想搏政治庇護 有可能成功咩

頭先用PRESET隊打有下真係好過份
對面傳個波出黎, 路線碌正係我中堅兩隻腳中間, 但係完全無反應比對面球員後上執雞

invite me
quick

50cents?

lihkg name

invited

busy now

我以為佢想做政治kol only

轉左咩名

團長好好人
go

975323009
add?

巴打gogo

again？

隻龍射唔入既

今埸用左灰卡高圖
中間至少有2球平時紅施治必失 得高圖先救到

我特登收起 紅施治

Xabi alonso勁唔勁？
有冇巴打撚過佢

想覆卓

沙比 勁

ok
俾你屠
go

好難攻

朴智星中埸無限迫搶

any? go one

ok go

比人煩住無乜心機玩

你要振夫剛 !!!

隔幾秒又隊個電話話睇乜睇乜屌

直接同佢講 打緊機咪撚煩啦
問佢知唔知邊個係朴智星 話你對手用緊

打果幾分鐘機都嘈住哂

王子bug lv,遠射=必入

咁我以後唔洗打

ok go
俾你屠

我實力一般

佢對手係朴智星

王子點用

隻amf成日都企到好後分唔到波比前面
點改善好

Rooney咁

唔好用

有d難搞 其實佢已經係全game最勁攻中可以try try kdb/messi

佢有時同2隻cmf平排。。係咪我cmf擺得有問題

仲衰過第一場，夜晚先再玩
好撚煩屌

紅告挑高個波避開紅金寶既攔截

紅T9唔岩打4312

佢唔太識走位

開飛行模式用 wifi 玩啦

個人係正隔離

Guti冇問題 軒同Casemiro 係game入面只係普通料 建議你cmf用beckham同埋遲d抽到好野換埋Casemiro

我都試過
前晚我玩pvp
煩住哂 集中唔到 攻守都做得唔好
連輸3埸
我勁炆
佢話玩埋d手機game都咁激動 話我有病

好耐都未有dmf抽

諗住換埋robson打cmf
係未夠分

屌，我岩岩就係咁，又話打機有咩咁緊要，望少眼唔得咩，cls

dlm 知唔知望少眼就會失波

之後會有荷蘭三劍俠im pool 有列卡特 如果你有課開可以考慮下

岩岩就係咁，隔幾秒隊部電話埋番係我個mon上面

紅告唔曉郁
用金告更幸福

新卡富=新牙朗頭鎚bug出現了

傳中不下紅咸

彌補紅花內切

新卡富右閘傳中，斬足90分鍾

陪左佢成日，打一兩鋪都話你掛住打機得啦唔洗理佢0

我成日係條女面前打機

唉好煩，我發覺佢係特登，知我打PES就會煩住哂，唯有夜晚等佢訓著教再玩

打機都要偷偷摸摸

你等佢訓著覺再玩只係退讓梗 遲啲佢一見到你打橫個mon就掉你部機落街

你地玩pes係打橫個mon？

我唔係 我知佢係

教埋佢玩 等佢788

刺客仲go5go

Ok 丁頁住先

Go show u new thing

轉頭搵你p

新卡富盡力了

go未

會唔會係教練問題
紅告應該上前好勤力至係

日本vpn有得攞300efootball points咁大粒核彈都冇人講？

冇
氣

兔用緊邊款vpn?

yoga vpn

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

sor 同緊kg玩

辛尼特 Barrios
或者紅碧根啦

軒果個位直接放KDB都可以

any go one

name?

刺巴

go趁佢唔得閒玩場先

企位太後

any go?

點睇呢個長傳狗陣

要again再試試

派路係呢個陣嘅核心
go

第一球唔知點解會失左

Go ?id

again?係我好彩

ok 頂住先

見到牙朗好努力
again?

I am sorry

個陣零中場一定要長傳先得
go

個Giggs 右腳好勁

哭了

go未好耐無p

大大力抽埋去
你隻cf都好勁抽

ok go 1

any p? 利申新手

Id

你fd list full左

taa

Ok

讓賽

古華特最強

我新手9xx分
排親都1100 1200分
點升

佢想解圍 但頂左向後面

發覺㩒傳波制解圍一定傳翻俾龍門明明傳向前面

any?

900up已經係expert

Ok go

again? full team bro

大腳解算
仲go5go

Hi using

你最尾個球直傳靚到

純粹-6

新卡富力盡了

古華特

who go?

Ok last show u real power 卡富

Ok no go 夠鐘煮送

紅花盡力了

美斯個球令到

死角

慘 頂住先？

kg我地要盡快打夠一千埸

@牛
一個成年人每天會有7-10公升左右的空氣進入大腸，其中大約有一半以上的氣體都會被血管所吸收，其餘的氣體會被透過肛門排出體外(放屁)。

如果天黑之前來得及 我要忘了你的眼睛

我地而家先500場有排

攻唔入 守得太勁

呢兩日玩pes玩到好似小朋友齊打交
撞黎撞去

今晚再go

又派膠失波

me -6 win

唔緊要我實力一般again?

Again

牙兔 點解依家利po唔見你

呢個港大女仔條褲咁短凍親點算

any go??

俾你大炒哈

我實力一般，劇本波黎

last?你用番to owen

你女神？咁留返俾你 j
唔入去了

無電lu

你一定入左啦扮晒野

咁夜d再玩

今日好撚忙
啱啱先見到

冇入開就冇入
冇乜特别原因

Kg go?

我信你

呢條女親自落街買餸著得咁正，夠曬貼地，又pure 又 true

屌你老母 真係衰咸濕

集氣，千祈唔好中普巴同重覆中
有預感會兩隻普巴

我有預感你中三隻

認真會del game

而家起手易到傻 刷隻im之後又送黑波又送fp再送legend

經過驗證，紅甸=最強左翼，boost埋速有92 97

用住先同唔同女去食this
下午茶

係 我都係岩岩玩 刷到有im 為止 又legrnd 卡3 張 4黑波 夠砌黎玩住先 諗緊等唔等31號出謝隊先玩好 以家用緊巴迪高 好拿勁 一空就抽埋去 cls

呢度打 唔會有空位俾你

呢到打夏蘭特都斷腳

強姦下電腦算 點都好過比人強姦
仲熟習緊d 制

見到原來efootball 可以換紅卡 睇下點拎多d 換中田英壽先

最上有教學

食完識唔識飛架

你食完lunch 晏就同阿嫂去食下tea
d人話好食 ＄4000 兩位

巴迪高射波幾勁都冇用 除非你真係勁到一次造到位比佢任抽謝四基本上一定係t0-t1 你可以用佢起手

朗拿度都鏟到你斷腳為止

謝拉特真係比狗抽
k社專出謝拉特黎呃錢 之前用左無耐就成堆利狗消失晒

Btw你起手做咩唔抽路明告老

我同你有deco足矣。

上蛇上水啦

deco 節奏大師
巴塞雙核 同沙維齊名

那有錢

我地幾時go

巴迪高咁好用，唔係唔抽牙？

不知不覺我已經有18隻紅底

課咁多都咁少？唔夠兩隊

佢最慘係啲國米IM無撚曬

巴神上水了

今日休息左成日
年紀老了

油王

但講真謝8 boost 埋真心好屈 不過呢d 見人見智啦

Gerrard 同beckham 真係必抽

利物浦和左

當比利d護波勁到仆街

3412

Who needs ali

熱狗又比啤燈死

摩

前日屌女屌到腳軟？

飲酒
飲酒一時爽 hangover慘過死

利記fp
久美子又要勁一倍了

confirmed係利 iconic moment

換走孫興民＝失波

我屌
冇得抽SON FP????

未來熱日常

Fp抽垃圾

唔敢抽

抽愛記好撚正

抽到Fofana ,升盡95

邊個黎

李城 米9中堅

唉屌

華dee好似好難抽，又三隻金波

3隻契弟小丑

終於集齊左右閘

又普巴

西咸隻haller喺驚入面幾勁

傳奇巴神

一早起身已經要對lag機能

利fp pool 正野

一抽中

3抽曼1普巴2馬迪

唔中雲比
人生冇意義了

又雲比又taa又cafu,教練都唔知出邊個好

3313
雲巴 rcb
taa rmf
cafu rwf

我係利撚啊 hi

啤巴

我中咗兩隻 cavani

隻普巴+3腳力 -3控球 含淚接受

Oh my god
雲比沙卡好用

Amf嚟講
Legend細哨定送嗰隻美欺好啲

又俾利lag機

細哨

送隻美斯位置強化可以101

101咗
都係撚唔掂
成日墮後唔前插
細哨起碼會喺前場駁下腳先

利狗係特别賤

2埸2利2lag

我用曼大戰利

我都用曼
多跑狗

不了，中了一次4312計

岩岩俾利狗絕殺

cavani呢啲一定係fp勁過球會

Dllm 阿諾又唔中 雲比沙卡又唔中

唔知係咪對手勁左定我錯覺
1000分以下自己d人走位好靚好走得
打到上1000分以上就全部企定定一係就走去人地後面

防守勁過大把中堅

依個post d勁人 個個都無分

但真係好大分別

你中咩

心理作用

2隻馬撚迪同漏佳亞

馬爾迪好用

防中條柒頭

都好用
個人覺得防守數據勁過踢大連一方的 李帥

洗走晒衰運 睇黎星期4可以5抽內中謝4

我覺得你一抽就中

我呢

300抽內中

今次個課金優惠可以堅持到抽埋G8

屌你老母

今日個ser lag到狗咁

Md慘被4213架仔屈機

成日都lag

岩岩md有埸打利狗
都係俾4213技術性擊倒

lunch哥係咪傻左

TVB翡翠台 除夕改播與中國影片網合辦跨年晚會 不設粵語

正，幾時一國一制?

都好啦起碼唔係301抽

wait
5mins ok?
sd埋封email先

人呢

B站又贏

解完任

Who來

gerrard

Why有人想要taa 勁咩 用hakimi 巧過

爆底傳中勁

英人就係勁

點解咸爺明明rmf, 放佢dmf 能力仲高

用住先上水揾啤巴

抽了什麼

ok go now

曼

己中大獎雲比

呢隻普巴bug lv

弱智後防

仲有無人go

你隻keeper俾包皮引左去禁區外

me

我唔明點解佢係禁區入面唔撲唔攬
人人用施治我果隻特別on9你果隻就上哂身
另一球個紅金寶又控甩腳

啤巴既龍門一向勁！

牛絲成日比人話屈龍

唔玩了，d人on99眼神防守

你守唔住後備上陣 滿體＋爆發力99既包皮

果球明明唔知邊個攔截到個波，又企係到硬直左1秒比你包皮偷左on9 gameplay

抽Fp啦

其實Fp好好用

利古朗 雲比沙卡 包皮 高圖e d fp好好用

不了，d gameplay 間唔中就智障咁
放棄

go ?975323009

晏d 做野先

未同啤巴打過

bro we go one?

u id ? add咗先

細帳同你玩下invited

ok now on

name=goodest gameplay

有冇人p

好喜歡他

go?細帳049304111

goodest gameplay

紅碧根真係垃圾黎唔係講笑無見佢勁過

用細帳挑戰啤巴go

今年已因疫情損手40萬元，「銀行積蓄都差唔多冇晒，同事又要出糧、舖租又要畀，好難捱。」

他眼泛淚光指其餐廳位於酒吧街，明知午市生意不佳仍要開業，只為維持員工生計，「唔好cut晒佢哋（員工）啲鐘。」

go my name is goodestgameplay

今年已因g8損手300抽

跟隊

主帳？

決定避戰啤巴，佢個龍場場都食左春藥

049304111

又係攻唔到
岩岩打幾場又係好少攻門

@廣巴
md preset簡咩好？

終於入到波

Mu

any? go one 等緊車

any
show you robson

go lor diu

Show乜春

NO!

屌，輸第2球又比人煩鳩住

有無抽到FP?

我一打橫部機打PES就煩鳩住叫我睇呢樣果樣

go lor又煩我就quit算屌

打直嚟玩啦

淨係抽左一下 係空中霸王 新利雲

卡雲尼=新利雲?

Calvirt-Lewin

No no no

Weak

diu無運，瘋狂補射都唔入

很想贏吧

今日全日都黑腳射極都唔入

仲玩？

ok last又比人屌了

gogogo
robson 好好玩

巴神有無去過南極

anyone play play

乜而家啲play group有腳玩架

之前帶住個bra 砌高達條女露出乳暈!

打左md未先?

又輸on9波，唔玩了

今日劇本係上半場攻極唔入，下半場就會輸on9波輸波

喂 兄弟 你真牛逼

兩場 preset

我隻施治係咪次貨黎，0撲救

建議release

棄驚了

新手想問刷首抽係未抽FP 好d?
同埋FP 同IM 有咩唔同？

同一隻紅底都有隱藏數值
eg
啤巴隻T9＝垃圾 廢過陳韋拿
但人地隻T9＝勁到傻

所以一定要抽重覆 紅底 睇下係咪最強既隱藏數值

個人覺得 紅底球員至少重覆3次先抽到最強

下次出施治 你必定要抽

大家要抽最強謝拉特
至少重覆中三次

不了，玩到無癮，場場都劇本咁

你抽左隻隱藏弱化版施治
抽多兩隻施治
應該有百射不入version

玩留

Any

唔抽謝四唔好同人講講自己有打pes 狗都不如

玩留啊 用住

得一隻有機會隱藏弱化version

要至少中三隻
先有最強version謝拉特

啤巴=引課狗

星期四嗰隻係咪最強

你要中三隻
每隻試下用先知

唔係三隻合體變超級g8咩？

原来event mode送legend
一直都唔知

無咩興趣
咁撚凍
我鍾意享受美食 溫泉

刷到紅傳先開局，星期4刷謝老四

long time no see

ys

今次先係

完sem？

quit u

完左一個星期 玩唔玩

你喜歡工作

ok try try
見你又有新im

gogo

推
我同佢地講 fp已經夠了👓

哭撚左

你太耐冇玩

油治又屠人

係

團長go？

可恥

k社打手自己唔課叫人課

lomg time no c bro

「記得初出道時，我收到張得8毫子嘅糧單，呆咗，問公司點解，佢話我哋要5個成員平分，仲要抽佣金、租車費、化妝、整頭錢，七除八扣就得咁多，嗰日我返屋企收埋張糧單唔畀阿媽知，匿埋喺房喊咗成日，自信心跌至負數。」

訓極都攰點算好

u係咪抽

please pin me

唔夠我仲有貨的

渣架啤場場都果11個架啦

為咗抽雲比
我決定下海打md

射球大大力

好難入睡點算好

得97arnold有用

課左未

團長係咪要me貼打大佬

咪玩

真架wo

mtr，唔怕lag就go

go
go one

八寶粥食過未？

李成miss 左12m點部處

想知牙

希望坐和望輸

邊個？tl?

無性架

幾時show t9 路明ac

下盤

純粹係身為曼狗

哇我真係屌你老母垃圾game,間唔中開game抽野就算，legends又冇乜，見送就玩下啦，打左差唔多20場先過到 諗住實中到隻新野啦 點知

基本上legends唔夠15隻，施治中左4隻
又冇得換野 想點撚樣，哂左幾個鐘精神時間

金底legend唔洗特登打架

no one go訓教算

go 頂住先?

ok go one then sleep

唉屌 真係又攰又嬲 仆佢個街,突破極限先入到對面2粒

全民造星3其中一條女 btw

d cm話中國好聲音評判係周杰倫 陳奕迅

No offense, 但全民造星評判本身都係奀星紅唔起，自己唔會尷尬咩 ？

d角球

跟住2場都大戰幾難度

落mtr啦
未訓12半後go得

渣ga

12點半u weak左啦

今晚唔想撐車了

再次證實啤個龍係食左春藥

4點佢都未weak呀

用住

唔計你分身
最近五埸對戰
我攻入你14球 只失一球
但你攻勢多我3倍左右

半場輸緊 我地就p啦

ai 好中意回傳
成日6x% possession

Go show u liverpool

我個龍場場0撲救相反你個龍場場幾球必入都撲到

做得啤巴龍門
要有百射不入既能力

岩岩有球古華特勁射都單手托出底線
比著我個施治撲到都係彈比對家執雞

以後避戰你先得bug龍

想用金底Kahn算

又話go 你呃我

Use wrg team

想打我

電腦d tackles好撚bug 比佢hi一hi就冇左個波

go dun diu die me

又屠人

今日真係黑腳日，場場射極都唔識入波

啱啱轉用手動好廢

今際之國的有栖個栖字點讀？

轉自動go last?

原定於凌晨4點，本輪曼城與愛華頓的比賽將將暫停，原因是今天早晨收到了多名球員檢測結果為陽性的反饋。

照手動no problem

d鬼佬衛生咁差

傳開去就大件事

巴神
疫情幾時完

打支中国製針就無事

木西

每天入夜後，細佬就會帶著義工送贈的飯券，到附近的餐廳取飯。每天細佬只會吃一頓正餐，早上有時會吃麵包，偶爾餓了就用杯麵解決，「一陣愈食愈多，撐大咗個胃就死得。」

好似係讀妻

d人鳩下鳩下咁又係射極都=0入波

Diu u又係油王
Again

thanks

我手動有排練

我用用0紅底測試下 go one?

any? 試一場0紅底

翻緊屋企

咩波嚟on9

u sad
go one more then slp

包皮= =

用金底反而正常過紅底，雖然人腳廢但無膠野

go我要用金底挑戰你

仲go5go

挑戰埋兔先

亂撚到個中場應該失又冇失 on9波又係咁輸

禁住diu都唔撚入cls

有邊張信用咭抵用

有無人開下個post?
啤巴累了

無特別野加就我嚟

Daddy嗰張

好阿
thank you

用祖讓賽

Diu 你，又話買爆炸

用中国銀行加銀聯卡，愛国

讓乜鳩啊，無開波已經知結果

以為你用金波

金底again?

你用full team la diu